瀨乜撚野醫護丫 根本你個班藍屍都唔撚想理你

500萬藍屍原來得個小貓三四隻？

個個都係鍵戰軍師